帶無巴打幫幫佢？

有無巴打幫幫佢？